屌你老母 全世界同我入嚟 咁大件事冇人講

呢隻五毛同一時間有兩個po上咗熱門
點解冇人入去拉返佢落嚟

行動po呢 文宣po呢 現埸po呢
成個熱門都flooded with呢啲五毛垃圾post
依家香港係咪已經光復咗

你哋係咪當手足係condom

屌哂你地老母

推

屌你老母 仲唔入去拉？
手足

拉！

世柒：又捉到隻

呢個人若xxxxx人係五毛！

個list冇你

未有咋